分分鐘香港仲安全過美國

美國個個都冇意識要帶口罩
連我最近睇醫生 佢明知我香港嚟都唔帶口罩
聽人講有亞洲人帶口罩仲俾人打
地鐵又污糟到死 簡直係散播病菌嘅好地方
香港雖然垃圾政府唔封關
但碼香港人有衛生意識 會自救
宜家美國爆緊肺炎 睇嚟我要寫定遺書買定棺材

美國確診得幾十，你一日唔俾錢去驗一日都唔會確診，呢個垃圾國家好快就收皮

確診過百，但計到琴日死左9人！好大機會嚴重先幫你驗，輕病症可能無咩人會驗！？

講左策略係mitigation,
唔係containment
清保重